## Deer Hunter
Проект на LibGdx (Java game framework).

Игра-платформер.

Находится в модернизации и вырезании физического движка Box2D (Неадекватно на телефонах работает)


![alt text](screenshots/1.png)
![alt text](screenshots/2.png)
![alt text](screenshots/3.png)
